15歲囡同男友偷嘗雲雨情 阿媽嬲爆報警

下午3時許，一名女子發現其15歲女兒神情有異，經查問後懷疑女兒曾與男友進行性行為，在柴灣樂民道家中報案求助，警方經初步調查後，案件列作與年齡在十六歲以下的女童非法性交，由東區警區刑事調查隊第2隊跟進，正追尋女事主男友協助調查。

神情有異

極可能破處

咁後生就識性交轉運，醒ga

做乜鳩

？

呢條女讀恒管架 點會15歲

雲雨影

老母 1:0 社工

一早講左處女要係產房排隊

燒老母春袋啦

太遲la
條女都老豆射個時已經要問定

女校大把，洗乜去產房

係咪俾人玩壞咗 神情有異

爽到塊面都見到

留名睇圖

你這麼用力 會壞掉的～～～啊啊啊啊啊啊
也咩爹

扑嘢都唔俾

生女就係會送比人屌架啦
大驚小怪

好平常姐...咁都要報警 大驚小怪

more

成日都係俾人玩壞左個高潮樣

面紅紅？

ig呢

顏射首選

雞黎

變左借刀post

嘩屌中間可以放多隻眼

恒管女，Jed

毒撚繼續奉公守法 苟延殘喘 苟且偷生

隻眼開到

強謝一眾毒撚接收晒我玩過嘅舊鞋

早晚比人屌...冇咩所謂啦

係咪呢條女啊
借刀就過主啦
成班厹有女就乜撚都唔理

要壞掉了 啊啊啊啊喔喔啊啊喔

點解會神情有異

差個一年都唔忍埋佢